早。

夠唔夠架

夠 可能因為高熱量